入黎貼你既背囊！！

普通野

巴打我有個1476A，但入面咩label都冇，到底我係中伏買到假野定係本身有批1476A係冇label?

Jansport

visvim 20L

小白

買左未用，留名學野

背囊黎講呢隻都算肉酸。

正正常常款有咩問題
下下合D MK口味先叫型咩ON99

又涼鞋加襪

係囉
肉咩酸

巴打 同你同一個

我有個紅色

中間果個

呢個幾多L?

點解你個袋唔會塔落去

佢個拉鍊設計搞到我成日好怕唔記得拉而跌晒啲嘢出嚟

皮書包，正

想買invisble backpack, 但個陣冇貨，而家買埋屋企就太多背囊

出現啦
invisble backpack
rolltop

最近訂左呢個既24L版
可唔可以講下好唔好用

巴打呢個咩牌子

其中一個

幾正 邊到買到

用料唔錯，最爽係佢主格可以上開同側開，平時都係用側開，好方便，係平日出街用略嫌大左少少~

用得最多反而係頂層個雜物格

32L

好靚 搵唔到既

咩牌子？睇唔清楚

Gregory SNAP 20

就係鍾意佢冇logo

Thanks 巴打，幾型棍
幾銀？

千五蚊左右，不過香港都幾少見，我買嗰時鋪頭淨返一個，要搵下先

仲有黑色版本

呢隻色靚啲
Log on 買？ 防唔防水？
不過1.5k 好多選擇

邊度買

呢個邊度買 美麗華果間冇左！

正喎

啱先買咗

唔係Logon 係啲運動舖，咁啱佢有入呢隻

防水嘅，不過應該冇Gregory啲經典款咁防

我唔係成日買背囊所以冇乜研究，見到啱心水就買咋

Melbourne

日本 香港我估有賣new era既應該都有

咁中學生feel嘅

鐘意snap 14多啲

Double Park有得賣

好型

如果呢隻女仔用係咪唔係幾靚

費事貼，香港應該冇乜人用，好易俾人起底

呢隻幾大左右？好驚揹左上身太細太短
之前行過朗豪坊間double park都唔見呢個款

女仔用先好睇啊!!!

40th好多日本妹都揹

巴打呢隻幾錢 香港有冇得買到？

屌就係比你買左

Visvim 曾風靡香港潮童既牌子

Supreme x The north face 個d款係咪香港都冇得買？

想知INVISIBLE BACKPACK好唔好揹
去旅行用又得唔得

唔該曬巴打
好想買

巴打平時點清潔個袋？

千8,永高

撇埋一邊舊算 事關呢隻色都幾襟污糟

第一日睇完, 第二日上去就已經無左

有冇巴打揹過missionworksop
今日見有人用覺我好靚 但上網搵唔返

想買個真皮背囊 各位有冇推介？

毒撚袋

留名勿相認

點解我見有D千幾有D要3千幾

Coach ~~

成日係街， city 上堂見佢用呢款
乜牌子黎

覺得背囊拉鏈最方便，罩加索繩好睇唔好用

我原本想買綠色，去到己經無晒，唯有將就啲買黑色

橙色好似仲有，你不如學我，將就下？

urban assault 應該遲早變公廁

得一個 cdg backpack

我都用緊

FlipBag - Allover

我想買呢隻 邊到有得買

本來想買snap 14㗎，不過太細個，都係買返20 去旅行用啱啱好

巴打點睇 bravo?

[img]
比d意見

揹個code10黎睇下得唔得

其實都係得廿幾L，唔算好大個
出街夠用啦
揹就真係麻麻，揹帶太薄

應該要訂，無門市

我見呢個反而幾吸引，聽條片介紹有成30L
四四方方應該幾好用

但應該又係要訂？有無巴打有留意？

幾靚
邊到買到?

搵到偶官網，d袋幾靚，香港有無得賣

咁睇個code10真係幾柒下

成塊板咁

邊到有得買？定係上網訂？

Leica

右邊果個咩名堂 幾靚仔

推

邊度買？

40th黑色 邊到有得買